每一日都係最唔開心既一日

都算係進步既一種

嘩... 諗返起... 出世嗰日真係開心到喊呀喂...

好想捐返入老母個閪扮冇出過世

「發生啲咁嘅事，其實大家都唔想。有啲嘢，真係冇得強求。正所謂吉人自有天相，做人最緊要就係開心。係呢，你餓唔餓呀？不如我煮個麵俾你食」

吉人就冇我份 吉人蘿柚我都仲可以 你想唔想試下？

唔駛啦... 啱啱拮完你老母... 臭嘅... 屌...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》